【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議 （2）

接上文
【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

【武漢肺炎】【學術文】豬咀防疫使用方法

歡迎繼續討論

希望幫到大家

不過已經炒貴晒

Push

點樣先check到塊3744綿放得好唔好

agger 想知
Ching買左3200定HF52

我都唔識
留名先

hf52， 98+48+10一片綿

想問下有無人今日買到7502 7093 我行左2日都搵唔到

依家入唔到hf52....
係咪比3200舒服好多

ssp有，但現已冇貨

3200 都ok我覺得

咁都開到2

有人叫我開架咋

想問6200 mask 係唔係一定要配兩個罐？ 單罐會唔會漏氣？

冇所謂 越多人知越好
但買唔買到又一回事

係？我聽日去睇

Thanks

3700好似幾好咁

呢種濾棉好似會平d？

利申：已有雙豬嘴+p100

你可以3D print 一個蓋
上一個post有人講

一日起碼換幾次 得咁細塊

單權果d 去唔到n95
唔好再害人......

Source please?

提返想用3200+3744k嘅ching用耐左會同長戴N95一樣頭痛

#13

3744 都唔得

仲有邊到有3200/HF-52買?

你quote人地講嘢就當係source?
咪講左係p2 level, which is EQUIVALENT to N95

係呀你講P2 就 P2 呀
你搵個 source 出黎 P2 好過啦

唔夠氧？

40mm你諗住長用黎抗疫？
唔驚個filter被污染咩

我3200 同 HF52 都買左嚟試，你用過HF52就會返唔到轉頭

上兩個post 已經講咗
你睇完再來嘈啦

即係冇啦屌
如果有人唔知唔識真係比你害死你都過意唔去
求安心嘅巴打記得用返雙罐

求其比住呢啲你先
自己唔追post走來話我

如果買大陸製嘅棉，上面寫明係KN95
如果買韓國製，上面雖然無寫，不過上網求其搵個supplier都有list出嚟

反而3311k，我就有保留，因為3311k塊prefilter，係P1級，但又有網話佢隔到90%....不過90%都太低....

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

點買HF52

想請教吓樓主 我見到有個Po寫6200系列唔得
因為出氣位冇cover
係咪真架？

屌 quote 人講幾句就叫有 source 係咩玩法

試下去屋村d細細地嘅五金鋪問
反而有機會買到d倉底貨

師兄幾點去睇 唔通要日日去mon住……

個袋有生產日期，頭兩個字係年份，再之後兩個係全年第幾個星期，最後係批次號，你check 下係咪太舊

最多自己DIY個條橡筋

酒精唔用得，長遠會蝕膠，搞到脆化...我諗我會用沐浴露個d，洗走d面油算

6053 係咪英國製既 7093？
見好似重有貨 又唔貴

隔離post見到6200有機會俾飛沫經呼氣閥吸入

係

仲有呼氣閥問題 sor for賤體字

想知邊度有3700同3744k賣

我懷疑可能過咗5年...
冇呢個袋

我要呀

依家豬咀同濾罐amazon轉運入唔入到境

P100/ 6092x 可以用幾耐？

要比source你？
但要bulk printing?

好呀

想問下3200+3700+3744K點清洗最好?
3200浸1:99, 3700用酒精抹面?

Cup 隻手響3700進氣口，然後吸氣
如果放得好，成個罩會向入面縮
(其實3700說明書有講...)

我極推薦您打去留 我3點買己經得翻4隻

開個group傾？

想問如果6200食野飲水個陣個豬咀點除先最安全？今日係條街度見有人帶住食野，但入面會唔會污染同埋啲菌咪會食哂？

可以打電話去留？想知佢聽日幾點開

邊度仲有7093現貨
訂貨要3月先出貨

trytry

想要2隻

Okok thanks

thz

講緊嘅係空氣入到3700, 無經3744, 係側邊D喇位上左去吸氣valve

有無巴打一齊夾？ share運費

我都想問
屋企得返最後一個3311k

LM

有興趣

我有意

想夾6200+6300
LM

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

今日返寫字樓帶左一日，冇頭痛，不過膠邊焗到出汗，有啲辛苦

之前有位巴打自己量產咗，有online store賣

感謝建議!
好無試用下面條LINK 既直送香港呢?
因為試禁20對7093 (USD8.1 X 20 = USD162 (~HKD1280))
UPS 大約USD66 (~HK$ 520)
每隻成本大約HK$90

LINK? 感謝

推

入面有示範，有 link

利申唔係佢，只係其中一個客仔

其實佢寫係UPS Worldwide Expedited: UPS
我再入UPS計計, 其實差唔多 HK$400

我理解同你一樣
6.49個間貴一倍運費...

1280+400 )/20

84一隻，姐係168一對
好貴 真係急先直送，唔係係集運

HKProtect賣緊$78一對, 但無貨
Accstore就$168一對, 要2月25先番貨
UPS 應該2月20日前到

唔係呀, 8.1 係1 pair.....

新田地街有啲仆街炒到7093 $160 一對

想問下裝咗之後呼吸會唔會辛苦好多？始終冇咗一邊

佢係$58 一粒定一對?

thx bro

一粒

之前見個DIY賣$90一粒，當時$90夠買一對7093
CLS

始終步驟繁複同成本高，部printer都好似要三皮

利申：未買，研究緊呼吸會唔會辛苦好多

二氧化碳濃度高咗﹐顱內血管擴張引致頭痛
得閒就去透下氣啦﹐透完都痛就啪粒paracetamol啦

有口罩就唔會帶豬嘴啦

我屋企樓下有，起身可以望一望

唔介意嘅話可以幫你買

諗住入四對左右。因為有單邊塞，所以應該夠用八個月

有減咩 shipping to HK都幾貴

幾耐換一次先？
30, 40, 120, 200hours都有人講話係官方資料

今時唔同往日，今日成隊full gear轉更軍裝喺我格隔行過，都係擰頭望下，同其他人一樣嘅目光，證明豬嘴開始平常化

頭先訂左個7502 打算買2-3對7093
巴打知邊度有貨？

一對你點吸氣

單邊塞可以去邊到入手？

有個問題想請教
如果用2097戴住返工
Lunch time食飯點處置個罩好？

呢個唔知

鰂魚涌萬利廣場隔離五金

一定係最後冇曬surgical mask, n95先用

40hour係油性環境
開封後6個月唔好用
Hard to breath就要換
3份pdf黎我廢事quote了

自己搵手掩住咪知

點解冇人講7702既?

正呀想3d print

搵到？

3311幾耐換一次好？

想問呢個點裝，個接駁位裝唔入去既

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

150

原來hf52唔可以裝呢個野買錯野

nono

邊到仲有一set既3200賣？

但淨一個hf52都150?定一set買

邊到有單邊塞現貨

係呀，2舊野加埋10塊棉成3百幾

仲有邊到有得買7502 7093 依家出緊灣仔睇

x發安全用品？

tg me

其實同3m filter 有咩分別

都係p3架啦

60926 嗰啲出面p100個殼點洗 有晒窿咁點洗

Amazon加轉運會唔會比被扣關

可否 share 3D file

一對60926用到幾耐

邊到仲有P100棉買 同埋想問下係咪6001/3 加501用5n11都得

5n11好似等於n95 不過個罐好似無咩用，有錯請指正

7093其實一對用到幾耐,係外國網訂緊一盒返來

因為好似603難買咁其實係咪用返個罐加501就可以上到5n11?

有無邊度仲有6502QL

單邊塞3D print 有冇source

剛剛見到 荃灣德華街有十幾隻7502 叫價300 得咀 而家出鴨記買單咀3744棉

岩岩買左4個，一個50蚊，有冇用
我見仲有好多個 洗唔洗再入定多啲

有用 係表面難啲清潔

60926仲有供應
其他揾唔到

無錯

仲有豬咀教學，但依加五金舖都斷曬貨

唔好意思，想問下2091同2097棉餅有無分別？

我係on9仔，已係首頁睇到分別，自打三巴

唔建議 3311個罐用黎氣隔，網上搵唔到太多資料佢既spec，而佢塊棉只係濾到80%, 最好3700盒加用3744或3701棉 有94%,又平d。如果冇都冇法用住先

暴力插入

【武漢肺炎】豬咀點樣揀先防到肺炎，豬嘴點消毒先可以重用？

打咗篇文其實同Page1差唔多，希望大家用豬咀保護自己，好似話可以空氣傳播

有冇邊到有貨同推介...

3m guildline for healthcare worker 講d filter last到成個pandemic
其實 7093 1對係咪夠曬

昨天就係去呢間唔肯賣，我轉去其他網炒價買左了，但都唔知會唔會Cut單

自己去睇 問左老闆 單咀3744棉長期有貨
2901 50蚊套

不解釋

想問下單咀點消毒？用3744k既話

我前日去佢話有 btw有無link

［member]有興趣 [/member]

消毒出面個3700，盡量避免有任何污染物進入3744，應該可以用到幾日，3744係無指引消毒

消毒係用漂白水1:49定1:99？
酒精好似係唔得？ 見人話舊膠會蝕

3200 無得轉用口罩做後備filter
早知買hf-52

有朋友俾左隻叫Drager既罩我
唔係好熟個brand同spec
有無巴打可以講下

可以

堅？聽日去睇

想知fullface (包埋眼)果種係咪最好，通常要去邊度買

打電話問左，好似仲有好多，問埋價$300 @1

agger

有無巴打有6501QL交換呀，買左個中碼比內子試下，漏氣想換細碼⋯⋯

師兄我要
TG @onessssss

師兄我要
TG@ onessssss

收皮啦 歐規 美規都未識分。縮返入你老母個閪度啦

5n11好似仲難買

有冇爸打 7093 有多，口罩見底，有6200但係冇罐
可否放對比我..

想搵人夾6035 6035出面仲有幾多貨
所以想問下6035同7093除左產地之外有咩分別

有埋3200?

係，共產黨自己講，如佢無講大話，即醫科口罩已收皮

打去問下 今日見到得返1個7502 300蚊

其實係咪隻隻豬嘴都防到空氣傳染

amazon好似有，我都想知如果咁用法，會唔會變相嘥咗個6001罐

基本男仔用中碼，女仔用細碼，但香港少返細碼貨，你預女仔難買到啱size, 記住同N95一樣，必須要氣密，唔係同戴醫科口罩零分別

果隻叫6800
你落新塡地街撞下

咁我聽日出去買3700盒+3744綿
依家個盒出面炒到幾錢

我可以交換

我買開呢間仲有貨

3200豬咀加3700盒加3744棉 1套HKD148
3700盒 58蚊
3744K棉10蚊塊

前幾日鴨寮街買85蚊10塊，今日睇已經全部缺貨。所以去返上邊個間買，10蚊塊，1塊用到20個鐘。

有無聯絡方法？

而家被狗截住有豬咀拉唔拉

美森 7093 平時賣幾錢一對？
搵到一Set 12個，除返開40幾HKD一個，買唔買得過？Thanks

Tg@samuel731sshk

有喎 一樣用法 買3700一樣得

依家算平，未有人買之前60左右

60一對

有用資訊

已add

終於到手

有無多？

恭喜，記住出門前check氣密，每日用完消毒個罩，濾棉不能沾到水，消毒完放返入附送的密實袋，祝平安

有無多😍

海關已將豬嘴定義為敏感貨物，查到即時沒收，集運公司好多已開始實行100%開箱檢查才轉運。

可用，無問題

依d條件應該係大陸集運？

accstore 已到手x2 7002
等緊1-2星期先有7093
同埋amazon 訂緊2097

大埔有

7093 80$對

有冇人知邊到買到s碼嘅豬嘴，最好係7501/6501,要幫條女買

現貨嘅話ok啦

而家嚟講算平，邊到買？

都係amazon加集運

邊頭

我都想知點寄

我岩岩去完買左3個

我懷疑店員覆左呢個post

呢個野邊到有

兩款都有p100所以都得 分別只係隔唔隔味

係大埔墟華昌工具

巴打，知唔知美森直寄6200會被扣起嗎?

80蚊一隻定1對？

如果一對真係ok平喎

6800+P100 得唔得?
係邊可以買?

啲臭膠味係咁

sorry唔好意思 想問一對7093可以頂到幾耐架？

睇你去開邊

如果剩係要黎正常落街買餸/返工呢？

40 hours for intended use 好似係

其實係咪P100先得

旺角d五金鋪行下就有，唔開名啦

2091濾棉有p100係咪夠做？
買左幾set 2091同60926但2091好似好難洗

夠啦

3M 講 30ML household bleach in 7.5l of water 即係1:25 都唔會整爛個罩啦，咁我安全啲平時開1ML對50ML水做清潔，夠哂用
但一定要洗返走啲漂白水唔係中毒死

番皂水洗豬咀得唔得? 屋企啲1:99都有限貨...出面一支1:99都買唔到...

負評我果啲柒頭咩心態？

舊果個 TG味香水咁 想分開

係咪唔可以用消毒酒精抺 會破壞 夕膠？
用漂白水 又驚好大味...

經常要途經新城市外巴士站，大時大節嗰個位一定重防暴狗，帶豬咀直行直過會唔會好危險....

有無好介紹？
7093同60926係Amazon好似無直運
Accstore有部分少貴同無貨
有無街鋪價錢公道？

仲有幾多對60926

漂白水完其實你換清水浸下整返乾唔會大味，洗手液個d唔消毒無咩用

5-7

買左7502 同7093
想買個單邊蓋 蓋住一面, 有冇人有渠道

樓上有巴打整

我指係用75% 酒精濕紙巾抺

我都係用酒精紙抹

啲罐而家真係幾難買
貴到

想問你幾耐之前訂？？
我訂左仲未有覆/出貨。。。

$300/1 炒到咁高

輕輕一推

TRY下

Pmed

120蚊

雙罐多一倍面積吸氣長時間戴會舒服d
不過容易令人聯想抗爭，年輕巴打夜歸就小心鄉黑同狗

可以的，我都有咁抹，但長遠咁用，我覺得都唔易抹得乾淨，你偶爾都係開盤稀釋漂水浸浸會安心點吧

初三訂
我訂一個比男朋友 一個比自己 一個spare

amazon訂怕唔怕海關搞？

怕咩。我都係咁買 60926+6200

買左6900, 想問下7093可以用幾耐? 想知應該入幾多對, 同埋如果我一星期先出一兩日街會唔會好嘥

集運驚唔驚？

由鳩佢地，出面D價炒到仆街

無野好怕。用黎防疫。

想問下5n11點消毒
用酒精抹布？定係用完即棄？

呢個唔係就係6200咩

點答你，你打去沙田警局問囉

有無人知邊度有得買3100/HF51
買咗中碼唔啱用
如果做唔到氣密係咪同無戴無分別

今日去左樓下果間買左HF-52,3700呢一set野都$200蚊

個袋仲係寫$160，佢地話呢d係貨尾，多人買，要加價。

本身已有3744K...

佢地有7502，包裝袋寫賣$260，但實情加到$300

隔離post見到好似40hrs/30 days

濾棉要即棄

咁有無人帶豬咀係街撞過狗？

我都想帶豬咀出街，係怕有事起上黎條女走唔切就仆街

同求細碼豬嘴

驚就真係消耗口罩算

我都見幾平，但可唔可以用落6200度

睇你彩頭、有人比狗拉，有d狗已經唔理
沙田見過有人喺百佳買嘢帶罩我諗商場會好啲嘅，行上新城市囉

一個月我先可能用得4次

其實應該唔止咁短架
用到個filter塞塞地先換就得

真要？

師兄請問係邊度買？

仲諗緊自己果個點解膠袋裝

邊到有

3200+3700+3744 十塊
正常應該咩價位

3200+3700 要$200
樓下五金店買
個包裝袋寫$160 only....

打錯
係hf-52+3700 要$200

6501請問邊度買到
想買俾媽媽 佢面細

3M p95 濾綿全港冇貨？

想問埋，如果想一步到位 。

最經濟抵買應該係而家3200/hf52呢d系好，還是6200+2097好？？

唔使走，無需心虛，話佢知醫科口罩已對抗不到空氣傳播，反建議佢地自己要向上級拿豬嘴行咇

Lm

膠袋裝先係好野呀，巴打

舒適度，7話會舒服少少，貼住面的位用料話好點

其實唔需要，無差咁遠

有冇人係accstore訂過7093

之前係佢到訂左7093 288蚊6對

而家佢賣168....

會唔會唔出貨比我

咁貴？？之前買過70蚊左右咋喎

3311k 可以用幾耐？

直接3700啦

單咀嘅棉最多去到N95
雙咀可以去到P100
如果講經濟 點都唔係跟2097
2091一樣P100 只係唔隔味 正常係平啲
Btw講緊條命 始終建議雙咀

留名學嘢

3700好難搵

幾時訂的？
利申：我都喺accstore買，68一對

Carousell 有人放
7093 $130up
2091 $100up
2097 $100up

最好係吸塑包裝

acc咀同7093都極速加晒價

3700
我屋企樓下同返工果區既五金店都有得賣

你試下搵屋村果d既五金店吧

好，聽日試下問下

問題係 2091，2097，7093都冇晒貨，有都炒到乜咁
而家暫時得3700，3744個價仲可接受

如果雙咀
想買6200，半個月先賣開$100-130左右

其實我有諗過直上7502，尋日搵到有現貨，但炒到上300了（佢個包裝袋貼住260蚊）

國難財

由68到88再128再168又158而家又168..

個價升得快過火箭，係覺得佢賺國難財
就算acc個負責人有上過連登

7502都加到308仲要缺貨
6502QL就298缺貨

1月31日訂佢顯示1-2星期到貨 應該同你差唔多

果陣有288蚊6對優惠價

我2月2訂cls

唔會公開地點 有需要留tg我會幫你買左先

廢事炒家入黎搶晒啲貨

新填地今日 7502+p100 = $400
人人都去搶 有咩可能唔貴

accstore 有eu版7093，$158 ，漲左一倍有多（之前$4x，一個禮拜前$68）

今日仲買到260$

30ML:7.5L = 30ML:7500ML = 1:250
1:25應該有排先消到味

唔使同半個月前比
諗吓自己需要咩就得
既然3700 3744你仲接受到
咁拿拿聲去訂啦 再拖一樣貴埋甚至斷貨

無3d係咪死得？

想問各個價位幾多見到有話濾嘴120虲蚊。
雙嘴又幾錢？
未買過，一1般五金鋪仲有無賣1~set

一樣 訂左6對訂完咩聲氣都無

有人賣
但會焗，單邊可能消耗更快

7093一對個價都升到過百

有無人買過日本重松嘅豬嘴？

日本重松豬咀討論

10日 仲有4日睇下點

要 請問邊區

@manho1234

想問平時食飯要點處理
消毒放入袋？

見到accstore係facebook係咁被人屌出貨慢，我地會唔會變苦主

之前訂咀出貨好快
出貨慢可能係佢等堆貨到手

我仲叫朋友一齊買左 唔好嚇我

只能繼續等
然後我醒起我唔信sf揀左去火炭攞貨，然後宜家火炭搞隔離營

照買啦，自己條命黎，唔通唔值40蚊炒價？先愛惜自己生命，再談批評國難財店家吧

一般7501，但如果面大可7502，同街上男仔比較下個面大細，但細碼香港好少貨，多數要外國訂，可搵男友個隻中碼試下氣密是否ok。豬嘴唔氣密=廢，size好重要。

女仔買7501多數都啱

無錯，覺得單邊根本無意義，唔使搞咁多野

早買早享受 遲買貴幾舊

3M 6006 work唔work?

巴打可唔可以講多少少 其實邊個做法會好啲 純抗疫嘅話

我樓下間五金店即時加價
所有豬咀類產品每款加40蚊起

佢3200得番一隻 配3700 竟然開我200蚊
反而 HF52配3700，佢有十幾隻，所以話加40蚊算

好海鮮價 款款都炒價了

屋企樓下間五金鋪都搞到咁 好難想像出外旺區會點

無咀嘅
美森有個gsv 叫elipse 嘅豬咀配p100
28蚊美金到
不過換filter 有嘅麻煩

因為本身個filter係要計使用時數之後換的，你轉左單邊，咁消耗量大左一倍，其實filter消耗量是無分別，但好處是有好多人接受唔到filter200小時的使用時長，覺得好污糟，咁佢可以換密點，又或部份土豪本來就諗住日日換。

唔好處係呼吸會辛苦左，特別係要行或跑。戴過單罐上街發夢的一定明。雙filter係自己用得會舒服點。

單從抗疫角度黎睇是無分別，如果轉單filter是好野，醫護早就換晒，又或3m自己都出左呢個配件啦，對不？

有諗過用保鮮蓋cover個嘴位

3M官方有出塞 6880
但應該係用40MM呢類高級罐時，封住另一邊

裝到架，但要俾d力

又唔好啪爛件件

Ok,巴打pro😂👍🏻👍🏻👍🏻

想問吓組合1會唔會望落大舊過組合2好多？
1. 6502+ 6001+ 5N11 + 501
2. 6502 +7093

應該差唔多？

Amazon 同ebay都未係太貴，可以去望下

你搵到有貨？

睇咗好多間
都話冇7093

暴利真係

起碼貴50%

邊度？可TG嗎？
@onessssss

7093 可用時數 ?

有6053 多左可以比手足
6053 姐係英國版7093
90蚊一對

真要呀

有個迷思

7093基本貨已斷。2091就仲有

連仔話2091一定唔得，要日日換
但7093就可以用到吸唔入

我明白7093有防水蓋，但基本上就係得呢個分別

所以理論上，只要唔係濕左，7093同2091應該係一樣咁用。

唔係話7093就乾淨，因為飛沫微粒病毒點都係會入左過濾層，唔係就唔駛要P100. 而家驚既係病毒，唔係其他污染野，所以除左忽然落雨淋濕，或比人兜面近距離噴到成面水，否則2091根本唔駛日日換。

請指教。

事實上就係咁，唔濕到水係一樣，不過仲有個小分別既，7093入面有設計過，呼吸上會比2091暢順一點

即係2091可以用十日八日？
用左幾日唔知點清潔好

最大分別係有防水殼
可以直接清潔外殼表面

2091唔使清潔，清潔個罩就得

其實有殼就清潔個殼，冇就唔駛清潔。我就係見呢分別。只係再安裝時用紙巾包住裝，同之後洗手。

無論2091 7093其實都有一個問題，就係用完再用前個吸氣孔要封好，否則表面既污染物就有好微機會走入去。

研究完一輪，2091根本夠做唔駛換。缺點就係落雨冇遮。

和理推

好詳細

ching你要？

yes

今日行街一個鐘已經見到3個戴豬咀
兩個用hf-52+3700
1個用7502配棉餅

Btw屯門工業邨有賣7502淨罩$388

嘩

1就係細，2就係中，女仔多數1，男仔2

例：
6502中碼6501細碼
6200中碼6100細碼
Etc

唔氣密=廢左，同外科口罩無分別，男仔基本唔會買錯，因香港基本只入中碼為主

係女仔要試清楚，無得試就比較同街上男仔面的大小，特別下巴位

有冇巴打要7093
有大約6對多出黎
連埋運大約110-130左右一對

係要3744定3744k

係 所以整個個file cover比2097/2091用

想要7502

巴打想要 60936

出左兩日街都戴豬咀 仲俾人笑我誇張
成條街都無人戴
但我會繼續 慳得一個就一個求下大家多d人一齊戴啦

仲有d病毒可以係塊綿上面存活幾耐

邊度仲有正常價嘅6800買？

正常病毒得幾個鐘貨仔，呢隻我睇過篇新聞話可24小時。

但反正都係一樣咁用，你預期病毒會自己收皮就得

6800唔係好炒姐，始終外形較誇張，買的人會少一點，我見週圍都有貨

邊度仲有豬咀賣 冇乜口罩淨 唔想撲個空
同埋有冇非炒價

無用開你個間，我試試

唔好吓你? 支那狗?

有無ching出街戴豬咀比狗抖過 少驚

佢話你嚇字打左殘體

諗緊戴6800定6200岀街好 但6800好bulky 有啲唔方便

點整？有無樣睇？

新手，上網見到有呢個牌子(Zelbuck),想問下買filter 係咪一定要買番同一個牌子ge filter？

【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

#874

荃灣有冇埋hf52 ，諗住聽日收工出去睇，七點先過到荃灣會唔會已經收左檔

501蓋上咗6000濾罐之後有冇得拆？（5n11)

想問平時你地除咗落黎點搞
會唔會日日都拆走對綿黎洗豬咀?

我淨係用2隻細袋隻加橡筋罩住對綿
就咁用酒精抺下個罩

一星期拆綿時先浸浸隻豬咀
我朋友話要日日拆綿出黎洗

有7502 想問邊到仲有岩佢既p100買 謝謝各位巴打

有冇巴打用過6502同7502
邊個會舒服啲?

7502

想問下. 6200 可唔可以直接上2091/2097?
呢道有巴打話唔可以直接上?

accstore, 都係同一個老細
幫佢宣傳下，偽黃仲發國難財

我正式屌你老母 不服來辯

睇#929

買左個7502大得濟
有無巴打有7501/6502QL換?
有朋友話6502明顯細過7502

Amazon 今日大特價 700港紙有找免運費

amazon, 快...

剛才收到Amazon 通知，
好似係Tenso唔收，因為過唔到海關，
點算好？
我因為後日中午要返香港，想叫他們送去新宿酒店/便利店，不過唔識寫信。

你訂幾錢?
6200香港買仲好，睇過日本3M個價唔算抵

3211¥
我是因為唔識去新填地街/鴨記買，香港而家唔清楚賣哂未，
我而家可能 15盒5n11得物無所用（24/2之後才送貨）
另外也買了一個日本牌子，也是月尾送貨....

貴咗少少，幾日前屋企附近賣緊百四蚊。

98+48+10??

女性，買咗6502QL同7502，但係嘗屋企試完又試都係覺得太大，所以會買7501放返呢個兩個出去。知道依傢出面全部炒價但係唔會做埋呢啲衰嘢發國難財，呢兩個我會照返我買果陣原價 $200 放返出去，但係我會響上面計返交收車錢（除非你就我去我果頭交收）。有意留TG聯絡你，星期一或星期三晚交收。

唔想夾硬黎

1塊用到20個鐘source係邊?
見到人講都冇人拎過source, 其實即係用2-3日左右
想問用完係咪3774K連3700就咁收入保鮮袋?

同呢位師兄close咗deal。假如星期三交收有問題會再放返出黎。

多數中碼

無所謂，睇自己接受程度

有興趣,但我連面罩都冇

6200就是中碼，細碼是6100，女仔多數細碼

7502 香港邊度有

你地唔識咪亂用豬嘴啦

上邊果間平d 咁wo, 抵屌

P100先有用

有呀，日日都見到幾個戴

咪係，衣物 電筒 無人機呢啲無可能禁入口，擺明係維穩啦，邊間公司呀開名啦

試過幾次都無逗，宜家截查對佢地黎講好大風險，佢地偏向多一事不如少一事

一般6200都啱女仔，6500/7500中碼大過6200中碼，所以先要細碼

想問下邊到有7502 個單邊蓋買？

本身想買3200+3700
以為單罐冇咁顯眼
點知原來都好大個
直上7502好似仲好

Ching, 你買咗幾多套?.

我買咗一套.回頭想再買已經冇貨😥😥😥

如果話要嘅上一位爸打星期三放我飛機下個到你

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

6100+7093依家乜價位先有現貨
行左幾間都冇

有冇人用3200加氣密眼罩？
唔知豬咀鼻位會唔會頂到眼罩搞到唔fit？

有冇人知邊度有HF-52賣？
追曬post都唔見有人巴打講

聽講呢6092X 系列既P100棉無就咁一舊粉紅色P100棉咁耐用

邊到有6100賣
細碼好難搵

60926依家要幾錢對？
周圍都冇7093

排7501
@onessssss

昨日有間238

呢啲經驗都 冇貨開始

留tg

我手頭上訂多左兩套雙豬6200 +P100 2091棉
岩駛既成本價囉去

tg

Lunch行左幾間都冇G嘴

6035下話

會唔會被SF扣起？

留左tg喇巴打

四眼仔戴唔戴到6800？

星期六去火炭買左兩套
7502 $200
2097 $80
留意下
有貨返佢會出post

2個月後先有？

如果用5n11 501蓋係咪都係抹下唔洗換

屋企有2091，2297
想問如果用完後，用酒精噴表面可以嗎？
利申仲有2set 60923

買唔到3700
行左好多間都話要同3200一套先賣
有無巴打知邊度有得單買3700

唔好，太脆弱，呢隻無得搞的

D棉你點用一次就掉?

邊到？

6800/7500+6029x/2091 有無用?

我啱啱係新填地街問 佢話有3700
6200呢兩日會返貨

買左7502但仲未買到filter
想問下口罩透氣順d定豬咀
我戴口罩做gym操腳 操到就黎窒息

荃灣有6200 + 6006 $480

有用

豬嘴肯定仲辛苦呀巴打，你改為家中操住TRX先啦

呢隻信唔信得過？

有意要一套

有 有得搞
【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

#874

有冇巴打可以夾到上面嗰間？

有興趣，就黎冇哂口罩留名一齊夾

6200配7093B要唔要加adapter?

No,直接裝

我想夾

巴打好勁，邊到揾返黎

你想在入面買咩，我過去幫你睇睇

有無師兄有用GP-7分享下

有冇巴打分享下用完點清潔
上網睇左條片濾灌果位換做口罩
將個口罩分開九次用幾好

呢個work唔work?

早知係到落
我去左買現貨 要1120

我買左依個兩套，但豬嘴已到，轉讓一套未開封嘅嘅比你？

唔一定要60926，6092x系列都得，除非多用途

[人血] 同一個巴打買咗個假豬咀

大家小心

求夾我想要隻對7093

求夾我想要兩對7093

7093b同7093有無分別

有無人可以講下Drager呢隻牌子 以下呢個型號
朋友俾

你人係日本，不如直接去鋪頭買，重可以買重松豬咀

冇分別， 7093c就有

用到VERSAFLO好癲
佢係唔係做LAB

我都想知道哪裡有得賣，

Bigcam全東京冇貨，只可以網上預訂。
呢間店好似沒冇門市。
今日cut行程去左秋葉原 也找不到

7093c 係咪最勁 當7093用 ok ?

有無人要少量7093同6200
買多左用唔晒想放番

唔記得講我要16-18號左右先到貨

無分別，7093B指bulk, 即幾隻7093一齊打包買的意思

6500 同7500 係咪舒適度一樣 ?

用熱水清潔得唔得

7500舒服少少， 但無大分別，6500有快拆，日常使用或者會方便點， 自行取捨

長期唔好，最好都是漂水或消毒液開稀浸

邊到仲可以買到6501ql
臉細 6200同7502都漏氣

Ok冇乜漂水

不如開個group 啦

我買左個3200+3311 但係罩入面兩個呼吸閥都好易有水珠 同埋長期戴住會有水係罩入面 請問係咪正常? thx

今日行咗幾間港島都無3700
聽日落新填地睇下

聽講 7093 可以用 1 個月, 如果只係落街買野就返屋企，係咪其實可以一路用多過 1 個月? 1 個月係指 used hour 定係開始用計 1 個月？其他 60926 果 d 就話用到抖唔到氣先換

兩個d軟膠 係咪同一樣 thx

你google map搵下附近有冇ホームセンター
例如DCM或者ナフコ果啲

正常的

想夾

可以用多過一個月，因為是濾病毒，不是濾有毒氣體，對濾棉損耗是兩回事，詳細可看前面巴打的宫方解釋文件

請問各位巴打
60926係咪用酒精清潔個表面就得

有個問題想問
如果我去過啲高危點，又或者吸咗好多病毒
咁啲毒咪一直係個罐入面，咁我清潔完外殼下次再用既時候咪姐係一直吸住毒？

想要

病毒會在幾小時內自行分解，今次呢隻勁點話可能生存到一日，但總體而言，佢地都係會不斷分解，所以不可能有病毒越積越多的情況，當然，如果你驚，最安全係兩對filter替換用，保證每對再使用前隔足一日以上，咁肯定足夠安全

lm

想要一對7093

唔好再留任何tg 話想夾

有消息自然會開group

由頭到尾都係講緊防水同個cover 問題
2093個表面清潔唔到 你唔會用濕嘅消毒戀紙放係棉上面嘛

請問3200+3310k 頂唔頂到？

Shit thx

[人血] 同一個巴打買咗個假豬咀

嵐斯天使係周圍搵食，幾個豬咀護目鏡post都見到佢

佢老母 好在我都係慣自己周圍行搵野

係。其實如果我係騙徒打咁多字都真係好慘。TG你。

堆假野我最好認係頭帶冇3M堆數子

6200＆7093都想要

頭帶最易睇
另外真貨正面3M字立體清晰，三角位7502字細
假貨3M字體好矇，7502字闊身頂到邊界

咁係咪每一個款都有假貨？

見上個po有人問3311k-55:

用佢3200 default送個塊棉係OK㗎
假設你用支那版, P1 標準，支那叫GB2890-2009 P1, 塊棉叫做3N11CN

3M 3N11CN濾棉，強效過濾極其細微粉塵
過濾等級可達R95（能夠過濾95%以上的0.03微米以下的超細粉塵，可達病毒級過濾效果）

另一隻係P2 (韓仔版: KOSHA P2, 支那版: GB2890-2009 KN95)
即係N95
支那KN95係用非油性（氯化鈉）顆粒做測試，聲稱可以過濾95%以上

咁當然P100更好
我手上都有上年用剩嘅3200

【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

#874

唔一定用7093

youtube片見到6000都有假
全部款有假貨都唔奇

想交換豬咀
買咗個非3M Full face cover mask

跟1個原裝袋同1對原裝filter
戴眼鏡用唔到, 全新未用過
3M filter同RD40 瀘罐通用
想換6200/6502

有意TG:

購買紀錄

嵐斯天使應該睇到個post,見佢改tg名又同巴打取消交易,仲del埋tg acc,身有屎

有無人一齊研究下點解決呢個問題？

無，其實戴豬咀只係為左完美保護自己，佢設計就係想你出入走不同通道。

搞到咁複雜就不切實際了吧。要保其他人戴返外科口罩就ok

就算唔理其他人
如果係6200個款，呼氣閥通窿，病毒唔會都係有機會透過個窿進入豬咀，又或者痴係閥個塊膠片上面？

呢個就唔會，機率低到可以忽略吧，你拆開佢黎好好研究下就知道佢個結構不會咁樣的。如果可以咁調轉走，根本連氣密都不成立了吧。

痴在膠片外面係有可能，但一來病毒會好快自己收皮，二來你應該會每天消毒？

5n11要搵塊501夾住6字頭餅
老老豆豆我好淆自己放得唔好有窿入

想問自己上Amazon訂係咪好貴？

有意

求夾

想要7093

BT真呀,ZETA就...有待fc

行左幾間 好多都冇3200 一係就賣250

一套

同問 想要QL

3200+3700+3744k $180一套包1塊濾棉係咪唔抵？

訂到7093出左貨去緊集運倉 有需要夾單可tg

幾錢對？

平時150上下
咁缺貨算ok

邊到有貨呀?巴打

巴打用緊邊間集運？

6502 係唔係有分QL 同正常版？ 我上網有啲網會寫QL 有啲淨係寫6502，我想買個6502QL 做後備

6502現在一般就是指6502QL, 嫌煩所以skip左QL唔講姐。但確實有非QL版，你買之前最好問清楚。

香港個程未到未計 最低大約70一對

分散左幾間集 有bns 有gbs

等你通知
感謝

Tui

gbs姐係Gobuyship？巴打有試過？

一次 不過近期間間都爆
最新個批會試下直寄FedEx

頭先佐敦買個3700要$90
佢喺套set拆出嚟
唔買又驚第二度搵唔到

貴過70都唔洗買

買貴一倍

正常$40

早期係ebay訂

多謝樓主置頂

6502 女仔用會唔會太大?
唔係好識點揀SIZE

唔該

ebay 怕唔怕有假野?

唔似豬嘴咁攞上手可以同真貨對比, filter 無得test

另外見到有堆7502, 6200 既幾合一suit, 平得過份

有人又話3311K個棉唔係n95級
只係濾到80%

到底邊樣真？

7093 炒到...

咩價位？

所以已完全放棄，轉攻2291， 2297，不過呢度開完號碼應該好快比人掃高個價😂

上面想要7093既我一陣先覆你地
計緊要留幾多比自己同fd
有淨就會賣番出黎

想夾+1